轉帳入落富途美金戶口，撒銷左入金啲錢去左邊

咁耐都未入番落我戶口既屌

2日

戶口明明講琴日開畀我 但係到而家都未通過審核資料 點搞 打過去又斷線 客服又問唔到

用第二間啦， futu就執

而家第三日了屌

我都星期5入左1萬開戶, 到而家都仲未批

上星期？， 照計唔會搞咁耐 上市大公司

佢成日話下一個工作天
但都星期4 了
見升咁多 想買股玩下都唔得

最驚佢係唔會處理跟住扣起咗筆錢， 我幫屋企人開

仲用支牛 未死過APP咩

充公黑洞

用支牛一律抵撚死

咁點搞

共產黨：Thank you

未死過

习近平

唔撚知

我星期二開戶入左錢，星期三已經收到

有個制係發起通知架..

打左過去 話我地址超過3個月
明明係11月信
岩岩再補番個地址 希望快d 搞店啦

師兄收到錢未
打去客服成日冇人聽

用eDDA，5分鐘$到手

第2日收到錢了
電話要打係咁按1 等
等到有人聽就ok

唔該師兄
我都收到錢了
禁1禁到傻左